上海迪士尼樂園明起關閉

內地新型冠狀病毒肺炎個案持續增加，陸續有城市宣布取消農曆新年期間的慶祝活動，或者關閉旅遊景點。

上海迪士尼樂園宣布，明日起暫時關閉迪士尼樂園、迪士尼小鎮和星願公園，直至另行通知。

福建廈門鼓浪嶼，山西平遙古城、江蘇南京玄武湖、浙江杭州西湖及廣東廣州塔等多地景點，今日起暫時關閉。

香港政府：歡迎黎香港

香港又贏

歡迎你仆街

蝕錢呀喂，唔好關

好撚癲，得香港當冇事

沒有plan B

屌你老母臭閪

香港：繼續大搞賀年活動

個當字用得好

支那國

馬照跑，舞照跳，雞照叫

沒事兒，咱們有香港迪士尼

落入停擺圈套

上海好明顯已經淪陷

外資可以話關就關？

冇上海 還有香港

香港迪迪尼表示今次fat fat

廣州d博物館都關閉，香港政府唔知做乜撚

共產黨叫佢即刻執笠都得